{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71372&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산곰돌이워터펜션"
    },
    "text": "このペンションは幼児用と大人用のプールが完備されており、水遊びを楽しむことができます。 様々な付帯施設もあり、家族、恋人、友達との楽しい思い出を作ることができます。 周辺には華陽九谷と龍湫滝、文光貯水池があり、観光に最適な場所です。 ペンションの入室は午後5時で退室は午前10時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能です。 客室のうち08番と09番はメゾネットタイプで、児童と保護者同伴のみ予約できる客室です。 ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入り及び保護者がいない未成年者の利用は不可です。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用およびゴミ処理にも注意が必要です。 ペンションの情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんなプールがありますか？",
            "answer": "このペンションは幼児用と大人用のプールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には華陽九谷と龍湫滝、文光貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ペンションでは水遊びを楽しむことができます。また、様々な付帯施設もあり、家族、恋人、友達との楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室のうち08番と09番はメゾネットタイプで、児童と保護者同伴のみ予約できる客室です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でできないことは何ですか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入り及び保護者がいない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 425
    }
}